而家先發現熱城係集百家之大成

有共產黨既做假同恐嚇
有泛民既屈鬼同篤灰

如果香港由佢地話事應該所向無敵

支聯會既督數籌款

有無遲啲啊
咁多會員屌咗咁多年
仲有忍術分身洗版術呢

邪教既洗腦風骨